# Chinese Traditional translation for Dream Background Remover
# Copyright (C) 2025 Josh Ellithorpe
# This file is distributed under the same license as the Dream Background Remover package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Dream Background Remover 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: quest@mac.com\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-18 22:56-1000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-18 22:56-1000\n"
"Last-Translator: AI Assistant\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: dream-background-remover.py:51
msgid "AI-powered background removal with Replicate"
msgstr "使用 Replicate 的 AI 背景移除"

#: api.py:39
msgid "API key is required"
msgstr "需要 API 金鑰"

#: dialog_events.py:162
msgid "Background Removal Error"
msgstr "背景移除錯誤"

#: dialog_threads.py:116 dialog_threads.py:119 dialog_threads.py:135
#: integrator.py:189
msgid "Background Removed"
msgstr "背景已移除"

#: api.py:106
msgid "Background removal complete!"
msgstr "背景移除完成！"

#: dialog_gtk.py:154 dialog_threads.py:171 dialog_threads.py:192
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: dialog_threads.py:44
msgid "Cancelling..."
msgstr "正在取消..."

#: dialog_gtk.py:133
msgid "Create File"
msgstr "建立檔案"

#: dialog_gtk.py:129
msgid "Create Layer"
msgstr "建立圖層"

#: dialog_events.py:75
#, fuzzy
msgid "Create New Image"
msgstr "建立圖層"

#: dialog_gtk.py:192
#, python-brace-format
msgid "Create a new image file with background removed from '{layer}'"
msgstr "建立一個從「{layer}」移除背景的新圖像檔案"

#: dialog_gtk.py:194
#, python-brace-format
msgid "Create a new layer with background removed from '{layer}'"
msgstr "建立一個從「{layer}」移除背景的新圖層"

#: dialog_threads.py:114
msgid "Creating new image file..."
msgstr "正在建立新圖像檔案..."

#: dialog_threads.py:129
msgid "Creating new layer..."
msgstr "正在建立新圖層..."

#: dialog.py:50 dialog.py:91 dialog_events.py:66
msgid "Current Layer"
msgstr "目前圖層"

#: api.py:93
msgid "Downloading result..."
msgstr "正在下載結果..."

#: dialog.py:23
msgid "Dream Background Remover - AI Background Removal"
msgstr "Dream Background Remover - AI 背景移除"

#: dream-background-remover.py:56
msgid "Dream Background Remover..."
msgstr "Dream Background Remover..."

#: dialog_gtk.py:77
msgid "Enter your Replicate API key..."
msgstr "輸入您的 Replicate API 金鑰..."

#: dialog_threads.py:148
#, python-brace-format
msgid "Error processing result: {error}"
msgstr "處理結果錯誤：{error}"

#: dream-background-remover.py:98
#, python-brace-format
msgid "Error running Dream Background Remover: {error}"
msgstr "執行 Dream Background Remover 時發生錯誤：{error}"

#: api.py:103
msgid "Failed to convert result to image"
msgstr "無法將結果轉換為圖像"

#: dialog_threads.py:123
msgid "Failed to create new image file"
msgstr "建立新圖像檔案失敗"

#: dialog_threads.py:139
msgid "Failed to create new layer"
msgstr "建立新圖層失敗"

#: api.py:71
msgid "Failed to export image data"
msgstr "匯出圖像資料失敗"

#: dialog_gtk.py:93
#, python-brace-format
msgid "Get your API key from <a href=\"{url}\">Replicate</a>"
msgstr "從 <a href=\"{url}\">Replicate</a> 取得您的 API 金鑰"

#: dialog_events.py:97
#, fuzzy
msgid "Hide API key"
msgstr "顯示/隱藏 API 金鑰"

#: dialog_events.py:128 dream-background-remover.py:80
msgid "Invalid layer dimensions. Please select a valid layer."
msgstr "無效的圖層尺寸。請選擇有效的圖層。"

#: dialog_threads.py:131
msgid "Layer"
msgstr "圖層"

#: api.py:114
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

#: api.py:111
#, python-brace-format
msgid "Model error: {error}"
msgstr "模型錯誤：{error}"

#: dialog_threads.py:126
msgid "New image created with background removed!"
msgstr "已建立移除背景的新圖像！"

#: dialog_threads.py:142
msgid "New layer created with background removed!"
msgstr "已建立移除背景的新圖層！"

#: api.py:59
msgid "No drawable provided"
msgstr "未提供可繪製物件"

#: dream-background-remover.py:68
msgid "No image available. Please open an image first."
msgstr ""

#: api.py:99
msgid "No image data in API response"
msgstr "API 回應中沒有圖像資料"

#: dialog_threads.py:99
#, fuzzy
msgid "No image data received from API"
msgstr "未從 API 接收到輸出"

#: dialog_threads.py:52
msgid "No layer available for background removal"
msgstr "沒有可用於背景移除的圖層"

#: dialog_events.py:124 dream-background-remover.py:73
msgid "No layer selected. Please select a layer to process."
msgstr "未選擇圖層。請選擇要處理的圖層。"

#: api.py:91
msgid "No output received from API"
msgstr "未從 API 接收到輸出"

#: api.py:65 api.py:78 api.py:88 api.py:94 dialog_threads.py:155
msgid "Operation cancelled"
msgstr "操作已取消"

#: dialog_gtk.py:123
msgid "Output Mode"
msgstr "輸出模式"

#: dialog_events.py:120
msgid "Please enter your Replicate API key"
msgstr "請輸入您的 Replicate API 金鑰"

#: dialog_events.py:137
#, fuzzy
msgid "Preparing image for background removal..."
msgstr "準備上傳圖像..."

#: api.py:64 dialog_threads.py:81
msgid "Preparing image for upload..."
msgstr "準備上傳圖像..."

#: api.py:87
msgid "Processing image..."
msgstr "正在處理圖像..."

#: dialog.py:136 dialog_gtk.py:174 dialog_gtk.py:236
msgid "Ready"
msgstr "準備就緒"

#: dialog_events.py:77 dialog_gtk.py:159
msgid "Remove Background"
msgstr "移除背景"

#: dialog.py:94
#, python-brace-format
msgid "Remove background from '{layer}' and create a new image file"
msgstr "從「{layer}」移除背景並建立新圖像檔案"

#: dialog.py:96
#, python-brace-format
msgid "Remove background from '{layer}' and create a new layer"
msgstr "從「{layer}」移除背景並建立新圖層"

#: dream-background-remover.py:52
msgid ""
"Remove backgrounds from images using AI. Choose to create a new layer in the "
"current image or generate a new image file with the background removed."
msgstr ""
"使用 AI 從圖像中移除背景。選擇在目前圖像中建立新圖層或產生移除背景的新圖像檔"
"案。"

#: dialog_gtk.py:70
msgid "Replicate API Key"
msgstr "Replicate API 金鑰"

#: api.py:118
#, python-brace-format
msgid "Replicate API error: {error}"
msgstr "Replicate API 錯誤：{error}"

#: api.py:36
msgid "Replicate package not installed. Please run: pip install replicate"
msgstr "未安裝 Replicate 套件。請執行：pip install replicate"

#: dialog_events.py:101
#, fuzzy
msgid "Show API key"
msgstr "顯示/隱藏 API 金鑰"

#: dialog_gtk.py:86
msgid "Show/Hide API key"
msgstr "顯示/隱藏 API 金鑰"

#: dialog_gtk.py:106
msgid "Source Image"
msgstr "來源圖像"

#: dialog.py:53
#, python-brace-format
msgid "Source: {name} ({width}×{height}px)"
msgstr "來源：{name} ({width}×{height}px)"

#: api.py:121
#, python-brace-format
msgid "Unexpected error: {error}"
msgstr "意外錯誤：{error}"

#: api.py:77
msgid "Uploading image to Replicate..."
msgstr "正在上傳圖像到 Replicate..."
